有冇人屋企仲係用石油氣罐駁爐煮野食

新手想問
係咪每次用完關左石油氣爐，正常係咪要關埋石油氣罐個開關先安全？

唔洗 放心

未試過用石油氣罐，留名學野
利申：平時鑽木取火

我平時要用火個陣就要戴住隻白色手套
撻一撻手指就有火

咁想問問而家送罐石油氣罐市價大約幾多錢左右？一罐大約用到幾耐？

利申咗先 住村屋 但呢牌學校忙 好少返屋企 無跟進
細氣大概215一罐
用幾耐真係睇人 日日煲老火湯就牛都死啦

另外煮完嘢唔洗扭翻罐gas舊嘢

唔該晒，一陣出街鋪睇睇